百佳終於有洗腦歌

Oishi Supa~
Oishi Supa~
Oishi Supa~

入咗去三個字, 個腦成晚都不停Oishi Supa~

佢平時個background music都洗洗地腦。

同讓姆指向上冇得比